人大左發現踢後衛先係真男人

細個個陣覺得做乜鳩要踢後衛
又要跑來跑去 錯位比人屌到仆街 比人入波又自責內疚
大個左出黎社會 負多左責任
先發現做人唔一定要威要型
背後付出成就團隊
為隊友定下勝利基石既後衛其實好重要好型

結果係俾人地完爆累輸波再俾隊友屌

疤迷先係

做前鋒唔入波都仲有機會
後衛同龍比人屌到仆街呀

我踢後衛只係為左唔想跑

踢後衛係因為本身唔識踢波，但又俾人捉咗去踢班際足球比賽

其實就算係做後衛 空間位置感都好重要

樓主踢後衞？

真，本身踢前，近排鍾意扮Harry Maguire喺後場撚波，之後俾人偷咗就屌隊友

但冇好隊友都死 成日冇人返後點位置感都死

以前踢波因為技術差先踢後衛
但而家興腳法好既後衛

有無學佢望一望中場再扭30秒之後橫傳比左閘